.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--c--Cone-of-Cold:

Конус холода (`Cone of Cold <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=47>`_) / Закл. 5
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение
- холод

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Область**: 60-футовый конус

**Спасбросок**: простой Рефлекс

----------

Ледяной холод вырывается из ваших рук.
Вы наносите существам в области 12d6 урона холодом.

----------

**Усиление (+1)**: Урон увеличивается на 2d6.





.. include:: /helpers/actions.rst